成日見laser fing來fing去

唔知laser集中一點耐少少可以燒著嘢咩

你有冇睇過MYTH BUSTER

咁遠射過去 手震再輕都會變咗Fing啦

咁細火力射條春咩~